中共の侵略をこれ以上許さない 上咗日本twitter trend

內容包括
中國海警入侵尖閣諸島
日本指中國海警駛入尖閣附近 中方稱領海內巡航

[url]
[/url]中國企係北海道買地疑慮
中國留學生在日行動等

日奸

日本最恐怖既景象

up

支那開始發癲
想襯人地搞唔掂武肺就試水溫

我鄉下

1994 年、 中国の李鵬首相が、 オーストラリアのジョン・ハワード首相に向かって 「い
まの日本の繁栄は一時的なものであだ花です。 その繁栄を創ってきた世代の日本人がもう
すぐこの世からいなくなりますから、20 年もしたら国として存在していないのではないで
しょうか。 中国か韓国、 あるいは朝鮮の属国にでもなっているかもしれません」 という
発言をしました。
これは、 まさに日本滅亡のシナリオです。 隣人が、 このような厳しい見方をしている
ことを、 しっかりと認識すべきでしょう。

痴撚線 支那真係人類最恐怖既病毒黎

支那係富士山、北海道買左好多酒店同地
政府再唔出手就會好麻煩